是你教我 和平遊行 是沒用！

但係 我今日聽你地和平一次

全部手足 行完同我返屋企！！！

光復香港 時代革命

推!!
光復香港 時代革命